[求推爆訂閲] 金水share反送中歌 黃色YouTuber 音樂Channel

上個post沉左底😭
我近2個月開左個新音樂channel
放我半年之前同朋友作嘅反送中歌
近排金水都有share 🔥🔥

我會繼續係新channel 出新片
隔個星期三就會有新片架啦
我會唱cover 作歌 同彈琴
啱啱起步無耐希望大家支持下
睇下啲片
中意嘅跪求subscribe
同幫我推爆share 下俾人
支持同路人
有咩想聽/意見 話我知啦
我會越做越多 越做越好
感激感激

原創反送中歌 拾起紫荊

金水share 過首歌架🔥

超高音質 千與千尋 動畫融入鋼琴cover

張國榮逝世17周年結他串燒

周杰倫白色情人節鋼琴純音樂串燒

Channel Page

幫我push下啦
感激不盡🙏🏻🥺

支持
個post再沉嘅搵個多人上嘅時間喺音樂台開啦